Didi 有無得85折

想問Didi有無85折的士

你份糧有無得85折？

九唔搭八，其他的士app一直85折㗎啦，

點知呢間有無？

di 你老母

大陸個個？
有半價